有無人有睇開"鬼吹燈"小說

大陸有個電視版完美跟隨原著
好正

小説追晒

電影失望

希望電視劇ok

電視劇超好睇
如果你鍾意睇小說,電視劇絕對唔會失望

BTW,入面個英子好撚正

淨係睇教主

陳喬恩係呢套戲唔掂
比英子搶哂D人氣